你地同唔同意拍拖可以將對方變成更好的人

話說我真係諗唔明
點解拍拖可以搞到好地地個人變成咁
小弟有個Best frd
本身讀書各方面都好上進
好認真㗎
但自從今個Sem開始拍拖之後
日日群條女
搞到present唔認真做
俾其他d groupmate鬧之後
佢竟然blackface quit group
但係個問題係明明個best frd有錯先
點解可以講到自己完全冇錯咁
同埋就黎present啦仆街 diu
點解d 人可以咁厚面皮
咁大個人啦唔該做決定前用下腦啦
點解拍拖可以令到個人越變越衰㗎
痴線

近朱者赤 近墨者黑

證明呢個女朋友唔值得繼續落去

熱戀中 人地講咩佢都聽唔入耳

等條女飛佢就會自己悔過碌返返黎搵你㗎啦

我估都係啱啱一齊冇耐開發緊新招式

當佢屎眼都玩埋條女啲閪脾氣就會出黎㗎啦

小弟唔係小氣之人
佢返黎搵我我諗我會笑9佢

谷精上腦

同意
就係因為想同對方長長久久
先會為對方改善自己唔好嘅地方
只會越黎越好
不過真係要睇雙方有冇心維繫